今日個天...

今日個天勁橙黃色
定係我個頭先係咁?

世界末日

我呢邊都係
港島

大埔呢邊都勁橙

一訓醒 橙咁咁

我都係大埔 愈來愈黃

點解會咁

我都想出post
好黃呀個天

一望出街 勁橙
check 過 6:05 日出

Silent Hill咁款!

大埔呢邊好橙黃，個天好懞

咁多大埔人

粉嶺都好橙好黃

油麻地都係

黃大仙呢頭都係

觀塘都係 搞咩

葵涌都係

好似係no2
空氣污染愈黎愈嚴重

啱啱影

港島呢邊都好橙 個天好silent hill,prototype feel

我用相機影唔到橙色
但望落去勁橙

秀茂坪same

我個頭係黃到 好似tune咗懷舊模式咁

係啊 我唔明點解影唔到

藍田都係，起身見到嚇撚死

黃咁咁,好似d舊相咁既色
仲有陣亞視味

有無細膽成咁

手機影唔到 以為自己色盲嚇死

應該有天文怪事會發生

黃天擊殺？

痴線 天文台都黃到一個點

咩原因
有冇天文學家係到

我到底睇緊咩

以為部電話廢，影唔到橙色

屌 呢個誇張到

黃大仙撚表示依家個天光返d同冇咁黃 大家係咪？

開始藍翻啦

係啊

打風過後？
定係有邊到會地震？

橙橙紅紅咁 好少見

沙田都係
出面黃色

正常番少少喇, 不過仍然比平時日出光幾倍囉!

仲要好大霧

天文台南丫島張相漸變色

元朗

黃色的暴雨警告

颱風走左或者黎緊都會個天橙黃色

要死了

個廣告